【龍市gogogo】屯門御半山II復活節推售 呎價2.5萬元

全城禁聚之下的復活節假期，有別於以往熱鬧的賣樓時機，今年的復活節新盤銷售活動可謂冰封，只有3個新盤今日推售少量單位。其中新地（016）屯門御半山II依舊把握節日檔期開售22伙貨尾。

屯門御半山II早前上載新一份價單共107伙，單位折實呎價介乎1.41萬至2.5萬元。同日新增銷售安排，今日下午兩點起以先到先得形式開售22伙。消息指，截至下午近三時，項目暫售出約8伙。

由於實施禁聚令，位於環球貿易廣場的售樓廠內每組買家連同代理每檯只可坐4人，檯與檯中間亦有欄杆圍住分隔1.5米。而大堂位置未見有準買家排隊，亦沒有代理在現場撈客，較以往的復活節檔期賣樓場面明顯冷清。

2B座31樓H室 304呎 售價762萬 呎價2.5萬元

Go go go!

2萬5有8個人買
建議巴打們大手入市
下個月即升5成

趁而家樓市未升 應該快d按九成上車 好快可以享受財富增值

武肺確診個案持續減少 疫情可防可控
樓市報復式反彈

香港人覺得仲可以回到上年6月前

所以樓市唔識跌

買得SellHK既人 一定係覺得沒事兒
抗爭還抗爭 唔好係我樓下搞就得

折實2.5萬買 屯門山卡啦係咩玩法
瓏門都係7XX萬

留間比我股災完，疫情又受控，一要噴泉式升啦

貴過旺角
屯門強大了

屯門可以連接大灣區呀 旺角得唔得

旺角本身就係大灣區中心

我都想知果8個買家咩心態
瓏門都唔洗咁貴

面價咋?
計晒折扣未?

90後地產經紀儲2年錢上車 : 「衣食住行，住是生活中的必需品」 樓市長遠一直向上

發長商提供9成一按 唔使入息證明

屯門2萬5我睇唔透

佢腦細應該係汪狗 洗撚哂腦

31 樓果個係連天台？但連埋都睇唔透點屯門300尺值7球

冇天台 最高係32樓

巴打留意下

通常新盤出售後兩三個星期後就有撻訂新聞

你話市旺趕追價會計錯數，而家咁靜都個個盤有人計錯數

今次得8 間睇佢左手交右手既cost 圍唔圍到皮先

咁連天台咪10球

冇d咁既事 唔好亂講
專家話係入市良機 市民爭住買

打埋公司呔接受訪問啦

御半山

聽個名都知係半山超級豪宅啦

2.5 萬抵到爛

同人講住半山 真係好威

御半山個位真係

屯門空氣好

睇價單應該最盡有22%折扣, 但折完都係貴過瓏門

閪位 對正屯公

發長商？～

呢個真

唯一解釋就係瓏門回唔到幾隻佣

講真比得7球買市區新舊樓有兩房添啦

買完3年 SSD 一過就執幾球， 咁好賺， 一於當埋底褲買

連埋一期 究竟個盤有咩值得欣賞既地方
繼而SellHk開口咁既價
由2018到呢家都睇唔透

正呀喂, 仲高密度過嶺南hall

包roof呀

個則有連roof架

我今日買左啦
你地買左未

諗住去財仔借盡， 睇下夠唔夠買2間

樓市gogogo

山山

屯門遲d叫新西半山

屯門御半山II期銷售反應熱烈 今日已沽10伙
新盤新聞
18:31 2020/04/10

御半山預半餐

反應熱烈 連登仔唔識貨

你地咪笑囉，剛需，供應少，地少人多、美國qe，銀行無限金錢，資產樓房保值只升不跌。

講得無錯,睇下邊個笑到最後

個呎價可以買得匯璽

痴線，七球幾買間咁既垃圾，睇個閪則...

覺得香港樓價有得跌既人真係
呢個垃圾盤買嘉湖好過啦

拎返新盤比較 同樣都係sellhk
手持7.5m cash 我買匯璽好撚過

25000買呢d等蝕
Cls個溢價多到呢

傻撚左

25000/尺買大西北

30年都回唔到本

762萬 屯門 1房
我唔買龍門？

香港有錢人真係多

有錢都唔係咁用

鰂魚涌全新都係26k/尺

CLS
我買瓏門2房都唔駛買佢啦

隔離都係一萬蚊呎

個半山係假既 憑咩啊請問

畀AA水左去買一手, 仲要成7球

17:52 2020/04/13
年輕夫婦692萬升級購屯門御半山II期2房

發展商在復活節長假積極加推單位應市，當中屯門御半山II期假期內沽出逾10伙，有代理透露，有年輕夫婦原先物色屯門居屋2房戶，最終升級斥692.06萬元購入同區新盤御半山II期2B座低層A室2房戶，成交呎價15210元。

祥益地產營業董事胡志偉表示，該對年輕夫婦買家原先物色約400萬元兆邦苑居屋2房，發覺物業質素未能符合自己要求不合心水，決定再預算以約550萬物色附近二手市場私人樓，近一星期留意到同區御半山2期物業質素亦符合要求，同時項目也即將入伙，最後決定拍版以692.06萬元購入御半山II期一個2房戶。

記者﹕鍾綺敏

400萬預到692萬首期都係多咗29萬啫，新樓有回佣驚閪

加少少都明, 但加加下加到咁似係2公婆無經驗兼耳仔軟, 俾人健身式洗腦咁讚下2公婆收入好又後生, 又吹下QE又講下有隧道潛力好, 巴打句差20幾萬更加係膽"加少少可以住大D好過買40年樓啦相估入晒腦", 果下應該無視晒供款里印果D數. 老實講有畢直收入又高點會睇兆康苑, 隨時宜家仲係屋企後悔緊, 過一排如果見摓訂多數有呢間份.

買呢度都好過17000買菌龍灣

剛性需求應該幾多錢都照買

有龍市加持
一定升嘅話
800萬借9按都狗衝啦

佣金十個%，等d agent 水到人買

依家應該喊緊

嗱嗱嗱！啲舊居屋30年樓，下年大維修都要夾十萬，不如俾多19萬買全新shk樓啦，550同692供款都差唔多，你諗下下年疫情完結，又剛好收樓，實升啦！！最後份佣我回0.5俾你喇，加埋父親做擔保人就過到壓測喇

依個盤三年後應該都要蝕讓

十年後都要喇

呢個盤蝕得勁啲定含大轟隆灣勁啲

但佢買都係15k 尺
樓花個d 16-17k 點睇?

一撚樣

飲到醉醉地d 囡邊撚識分你御半山定西半山 千年屌閪盤，聽日問daddy拎錢買

只因二手業主追住新樓價開價，新樓永遠都祗買。

識d野

692萬買到瓏門啦

古語有雲：千金難買御半山

一個有回佣，一個要俾佣，呢度差十萬！

爭十萬咁少？個AA食水咁深？
淨係回都過十萬啦，舊年都4.5%，而家仲要唔知有無加佣

一個西鐵上蓋 一個西位置

俾$40的士錢夠坐幾年啦，仲有屋苑巴士呢。開揚，泳池新翠綠山巒。日日預半餐

買家自己揸車出入
不過老婆仔女唔係

唔係兆康呀 係兆邦苑 (google左先知向邊)
識搵這座冷門樓 應該住開田景/良景公屋

通常個幾月後 上唔到會or 計唔掂數要撻訂 就係lee d case

經紀做生意都識帶啲客去睇極廢級別完全零裝修嘅盤先，本身業主開價實數又唔知，再一路帶去睇啲廢級二手居屋，到一睇新樓。成個格局唔同，唔夠定力好難嗰刻唔簽名。簽咗買賣合約之後計唔掂喎⋯⋯佣照袋。反正經紀只需要買家簽署臨時買賣合約

400萬變692萬
我覺得個個case真係慘，分分鐘以後對買賣樓宇失去信心
AA肯定無計好條數比佢地…
希望個對「年輕夫婦」無上開連登啦，唔係晚晚都訓唔著
首期69萬
印花稅26萬
指定律師樓+樓契 1.5萬
淨係上車成本已經96.5萬差唔多成球

AA回佣我預鬆D，5%既8成，回16萬

我估佢地自己預60萬做上車成本
依家要問屋企借多20幾萬出黎

好啦，就當佢地第一關過左…
發展商既按揭似係即供，姐係好大機會收樓後就調高，P+3都唔出奇…
分分鐘之後大行估唔足，轉按唔成功
一係掯貴息，一係貼錢轉會

預8月入伙，仲有管理費按金、水電按金
火險、按保…根本無120萬現金就唔得…

巴打分析得好detail
如果對夫婦買之前有睇到就好 可惜

經紀回佣係成交後回架喎，對首期無幫助

恐怕佢地連買新樓有回佣都唔知

一陣班AA 就會開post 笑你地廢淡
尋日引到好多AA 上水
連登最少20-30隻AA 狗

8月關鍵日期，所以我計埋入去

唔洗計，你成交完都起碼過一季先收到回佣

咁AA狗係咁樣呃人嫁嘛
「8成！無問題！信我啦，公司話OK。啦，首期減16萬喎，入左飛先，一陣食多兩碟炒麵，抵番曬！」

計錯少少數 幫你update
如果佣有5%，而又有8成的話
應該係692萬*0.05*0.8=27.68萬

第二係，如果用建期上會，咁就可行林鄭 9按
唔需要理發展商按揭

反之如果行發展商二按，就唔會有按保出現，另外二按按揭係即供，但利率唔係即時改變，好多時係3年後先變P+1-3

按保都係分期，不過新樓shk有一筆幾萬嘅泥頭費工程期電費水費

單位呎價介乎萬四起，實在非常合理喎！已經成為復活節最佳樓盤；好似賣出15 伙。

利申：我不是AA

新界西半山